和理非第一次用連登

我係專業人士、和理非一名。最近先知咩係連登⋯⋯我想講身邊嘅和理非都係明白前線行動嘅用意，希望政府回應訴求。

我覺得政府依家係想將 focus 轉成 示威活動已變港獨，我認為民宣可以嘗試 organise 和平集會 ，令多D人可以出來發聲及重新強調五大訴求，由其是獨立調查委員會。

依家我地好多活動消息來源都係靠 Apple Daily 同 friend share 先知。不過5/8罷工嘅宣傳就真係做得好，好多人自發派單張！

第一個 post, 不要見怪。
香港人加油，you are not alone.